一人n首正既英文歌

Kodaline - high hopes

Kodaline - All i want

linkin park - in between

avril lavigne - complicated

migos - bad and boujee

All I want

June Marieezy - Fly JFK remix

taylor swift - you belong with me

slim shady

murder was the case
呢首個故事好有趣

Still dre 都好正

我呢隻好似太行

Big Poppa
CREAM
當然仲有east coast

呢隻啦

以前睇完想買lowrider

唔係呀，好勵志呀

以前個隻正過依家啲trap

Muse - feeling good

Duffy - Warwick Avenue

Depeche mode - one caress

Damien Rice - I don't want to change you

Sixx A.M. - life is beautiful

Harry styles - sign of the times

Halloween - forever and one

Nightwish - while your lips are still red

american rejects - dirty little secret the all

嘩屌 我愛歌

正是

廿年前d Old school rap仲勁過依家
特別係d詞，首首金曲

Halloween ... autocorrect...自膠
Helloween

邊首係你愛歌啊樓主
我唔quote了 好長

damien rice - cheese darling

係講snoop dogg賣左靈魂比魔鬼

" And will I be the G that I was?"
係魔鬼面前仲係掛住做real g

when i get to warwick avenue

The theory of a deadman - we were men

男人之歌 必聽

阻你少少位拋多幾首

Black Sabbath - war pigs

Aerosmith - I don't want to miss a thing

Eagles - desperado

Darin - everything but the girl

Hanni El Khatib - you rascal you

Suede - Saturday night

Nickelback - how you remind me

btw Damien Rice

第2 , 3都係我最愛

有冇人鐘意聽80-90s music
Billy Joel - Uptown girl

百聽不厭

有啊 80-90s britpop

Theory of a deadman - bad girlfriend

Avenged Sevenfold 😍🤤

Nickelback - savin'me

愛歌
Christina aguilera - impossilbe

Christina aguilera - beautiful

愛歌

Fly me to the moon

Witerplay - billie jean

Witerplay - i need to be in love

最鍾意SIA呢首

Adam lambert - no boundaries

Adele - dont you remember

Alicia keys - if i aint got you

Amy

anthony - hamilton charlene

外國gem - almost is never enough

arinathan ft. ari嗰首都好正

Nathan Sykes - Over And Over Again ft. Ariana Grande

Beatles - let it be

各位啲歌比較舊 係因為我係到回憶緊由細聽到依家歌 加諗返之前既事

Beatles - dont let me down

High Hope
All I want
識貨喎

Casablance

高大奶 係正既

Billy raffoul - driver

我同人提親amy都冇人聽

喬祖飛 - all about lovin you

我都有聽開依啲 巴打we can be friends

無乜朋友識

好阿 巴打 分享啲歌過我聽

Cat power - the greatest

Avril Lavigne - Slipped Away

Coldplay - The Scientist

Imagine Dragons - The River

Celine dion - I surrender

Christina perri - jar of hearts

Kz 世界級

佢90年代曲隻碟j死

Westlife - My love

Cigarettes after sex - K

City and colour - wasted love

The click five - mary jane

The click five - jenny

Coldplay - yellow

backstreet boys-i want it that way, shape of my heart

個名太長 - like a star

男神ryan其實唱歌幾好聽 - put me in the car

Daniel powter - best of me

David cook - porcelain

troye sivan-fools
有冇同好

David cook - come back to me

David ryan harris - for you

Desiigner - panda

Dido - no freedom

Blur - Song 2

Ice cube - no vaseline

Dr.dre - fuck with dre day

Dr. Dre - Whats the differnce

Edwin starr - war

Ellie goulding - i know you care

Ellie goulding - how long will i love you

Eminem - beautiful

經典回顧下

Eric clapton - spiral

Evanescence - my immortal

The fray - you found me

CAS

Eric我鍾意聽Tears in heaven

個個都剩係識聽diulama

想po偏啲 比其他巴打j下另一面

Diulama 係好笑既
但其他 講阿婆個隻都好好笑

George nozuka - such a fool

Stevie Wonder- I just called to say I love you

Oasis- The Masterplan

Eminem- Sing for the moment

喱幾首一直都好鍾意

全部eminem嘅歌

近排好啱聽

Green day - wake me up when september ends

Green day - basket case

Green day - american idiot

Kidding me

Lips of an angel

Hozier - take me to church

Hyukoh - ohio

Berlin - take my breath away

Say you love me

Touch my blues away

Joe cocker - youre so beautiful

Joe jonas - just in love

All of me

John lennon - imagine

John mayer - Covered in rain

John newman - love me again

John lang - Red light

Kodaline - High Hopes

Kodaline - Big Bad World

Kodaline - The One

Birdy - 1901

Mcfly - The heart Never Lies

Mcfly - Lies

太多不能盡錄

So happy together

Birdy 好撚正 skinny love, strange birds

Julie london - Cry me a river

As long as you love me

fix you
Coldplay

Do u know how i know u re a gay

U love coldplay

仲有wings, terrible love

Justin timberlake - what goes around

仲有Gabrielle Aplin 成隻English Rain碟

Justin timberlake - summer love

呢個正喎屌

Kaleo - i cant go on without you

Lily Ellen 既 Littest Things, 每一次聽啲感覺都會返晒黎

好鐘意佢唱呢個風格, 可惜佢成日都淨係唱pop多

呢隻有聽 但啲人應該淨係識fuck u

Loner 把聲好似amy

Kelly clarkson - because of you

Kelly clarkson - behind these hazel eyes

rain drop drop top

Lana del rey - born to die

Me and you did a face swap

Lenka - The show

Coldplay - Up & Up

Lukas graham - 7 years

Mac miller - another night

Machine gun kelly - Wild boy

Macy gray - I try

Mariah carey - Without you

Maroon 5 - one more night

Matchbox twenty - Shes so mean

Mc jin - senorita

Meghan trainor - like im gonna lose you

Melody gardot - Good nite

好似po錯台

唔係冇Brother呀?

Dear god 同 nightmare正到核爆
但新果啲越黎越唔掂

樓主有冇聽過 ft Lindsey Stirling果個 直頭係昇華

Michael bolton - when a man loves a woman

呢隻第一次聽 正

Michael buble - feeling good

All about your heart

The a team

Mobb deep - shook ones

Warren g - regulate

Nate dogg - i got love

Neyo - one in a million

人呢人呢

- cosmic girl

Baby now

O children

Taylor Swift

P!nk - just give me a reason

Paramore - monster

The pretty reckless - you

R.city - Locked away

Kesha - Praying

應該開係音樂台

lm

分享啲一齊j

4:25

好多巴打係eminem撚

上水上水

推呀

各位巴絲share嘅歌都好正，有好多我都聽過，其中有部分未聽過嘅留返慢慢欣賞先 多謝各位，特別係樓主

有無鐘意邊隻

幫你加多次

整多首coldplay

Augustana - boston

one love Manchester

整多首oasis
champagne supernova

Plain white T's - Hey there Delilah

又係britpop
Arctic monkeys - 505

The Eagles- one of these nights

The Eagles- Love Will Keep Us Alive

New Kid in Town

佢地好多歌都好正 hotel California 咁多人識唔洗po la

Liam Gallagher

Wall of glass

新歌

人呢人呢
In my place - coldplay

岩岩訓醒 巴打

介紹無乜人識既 charlie simpson 比你

都係coldplay
everglow

返去聽

Lady Gaga - The Cure

呢個有聽 就咁拉個觀眾上台

推阿

推

Whitney - polly

輕輕一推

radiohead -creep

毒撚之歌

johnny depp嘅version係最正

Hit the road jack